讀art/識畫畫/影相既人，發夢個構圖會唔會靚d？

我想發個好夢係咪應該去學下畫畫

好想發夢發到奇異果博士咁